有冇人好鍾意周星星既喜戲之王？

細個睇覺得好好笑，大個左睇另一翻感受

星仔做到隻狗咁求個演出機會，不斷想改善自己但其他人唔受
遇到真係張柏之叫佢顧掂自己先
到真係有莫文慰個機會又白白流走
最後吳達叔話比佢知其實其他人比周負出更多

典型打工仔寫照

yes 之後佢出左名發左達